朋友俾老闆炒，炒炒下又唔炒

話說依家度度都裁員
朋友間公司冇左2個客，而2個客又係我朋友跟，最後俾人通知左2個月後就走得

本身朋友就搵住工走，冇乜特別，而且佢仲未搵到
之後突然公司又接到新客，想話叫朋友接返黎做，取消返炒佢既決定

雖然朋友仲未搵到工，但係感覺俾人玩咁
想問下呢種情況，有冇賠償

有無正式俾信炒你朋友先

當你朋友condom咋！識玩一定係做多一個月之後比一個月通知期閃人啦

我朋友要2個月

未有offer又缺錢都可以做住先

但心入面知佢點對自己 遲早會走 唔洗為佢賣命

賠咩春唔想做咪照返完2個月走囉

照留住先 但keep住搵新工 唔好停
起碼每月收入保得住

勞資雙方「最少」只需三十日？你朋友即走都得添，比一個月代通知金之嘛。唔想比都係提早三十日通知

勞工法例係最低要求，一切以合約為準

朋友差少少就夠2個月

朋友都係咁諗，搵住錢先

結論係早走早著啦

雖然朋友都係咁諗，但條氣唔係太順

梗係走啦
一陣完咗兩個客實再炒

一個客起碼跟2-3年
朋友係條氣唔順

你老闆咁短視，慌佢好景嗰陣會分多少少b仔比你 朋友？

整返順條氣囉
鬼叫佢唔係老細

B仔唔會多唔會少，跟條數俾
除非特別獎金，聽過有，但係極少有
朋友未收過

依家經濟咁差 返去做啦
邊做邊搵

應該都係唯一選擇

同意，邊做邊搵，搵到即走

做得夠耐既話寧願食雞

搵到好路數就走
無就做住先, 將來搵到好路數即走